{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024052?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 남극노인성휴양펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00に可能です。 チェックインとチェックアウトに関するご案内です。 1 2人数追加が発生する場合、ペンションに連絡してください。 3 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 4 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 5 ペットと一緒に滞在する場合は、ペット同伴可能なペンションにのみ可能で、拒否された場合は払い戻しもできません。 6 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 払い戻しもお受けできません。 7 以降の予約のため、入室と退室時間を守ってください。 8 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 9 安全と火災予防のため、客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 10 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 11 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 12 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 13 ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあるので、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 1 離れペンションで家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 2 客室でIPTVとWiFiを使用できます。 使用可能な客室は全室で、バーベキュー場と駐車場も提供しています。 その他にも周辺の観光地情報も提供してくれます。 銭湯は家族湯なので予約が必要ですし、周辺の景観地もご案内します。 ヒュエリ・ジャヨンセンファル公園, サン·ヒョウォン, ソグィポ・カムギュル博物館, セソッカク, チョンジヨン滝 などが 推薦されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が発生した場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加が発生する場合はペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に滞在することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に滞在する場合は、ペット同伴可能なペンションにのみ可能で、拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもお受けできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "以降の予約のため、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "安全と火災予防のため、客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でのマナーはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあるので、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんな施設が利用できますか？",
            "answer": "離れペンションで家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。客室でIPTVとWiFiを使用できます。バーベキュー場と駐車場も提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はありますか？",
            "answer": "近くの観光地としてはヒュエリ・ジャヨンセンファル公園、サン・ヒョウォン、ソグィポ・カムギュル博物館、セソッカク、チョンジヨン滝などが推薦されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 747
    }
}